建議真係唔好打咁多機，成個男人翻曬黎

唔打機咪又係冇女 我寧願打機

點翻法

搵錢 上進

電莖搵好多